Asiamiles 4萬幾分就夠期換咩好

4萬幾分就夠期肺炎又換唔到機票，諗緊換ipad pro 定ipad mini好，定有冇其他野抵換

咁少點換到ipad

每年12 月先到咩唔係

同問

咩叫肺炎換唔到機票
你可以換嚟緊一年內嘅機票
定你覺得嚟緊一年都唔應該去旅行。。

7093 被列入戰略物資

4萬掉左佢算啦咁少

換一程頭等豪一次

夠去2次大部分東南亞地區都話少

喺連登無番兩三億分都要放棄左佢

乜仲有人玩asiamiles嫁

同問，有7萬幾miles 唔知換乜好

變誠哥易賞錢

好彩我都有2-3億乳酸菌喺account啫

同問20萬分都唔知換咩好。